如果有個醫唔好既病 感覺做咩都係徒勞無功

醫生話我有機會患上左隻腸胃病，要長期食藥控制

雖然仲要等多幾個月先肯定到係咪

但係我已經不斷係到諗

如果真係有依隻病，咁做人有咩意思呢

我家底唔好，本身諗住做會計，考救護入境去賺取穩定生活

有依一個病既話，紀律部隊應該考唔到，因為會check病歷

又唔可以成日捱，要睇住個打壞廢體，驚會令病情惡化

變相我既目標好難達成。

咁跟住既後果就係我養唔起屋企，養唔起老婆。

我有個穩定發展緊既女友，我都諗緊好唔好同佢分手，廢事有機會累左佢

感覺成個人好灰暗，要靠煙同酒麻醉自己先訓到

吹水既我聽日仆街死

除左飲酒食煙個part

屌你老母出post都無撚人回

屌那星

是福不是禍,是禍躲不過

加油

多謝

last一推 推完就唔再理

咩病?
腸炎?

同女友傾你個病 一齊拆掂佢

仲有一定要考救護ga咩 我相信唔止得一條路呀巴打

IBD? IBS? 好多藥出左 可以控制到

IBD呀

如果真係中既話

我就係唔想累到佢，佢值得更好。

IBD有得搞
不過生物製劑都真係要D錢…

check過啦 好似預十皮野到

不過都係控制，無得根治？

其實如果控制，有啲case好似淨係消炎個隻已經得

真係唔好試
放心，有咩事上嚟講

個個人都唔同
嚴重既要做手術tim
大方向有錢既都係玩生物製劑
雖然係長期病
但係又唔洗諗到太灰
好多人都可以過正常生活
番工聚老婆都唔係問題
唔好太擔心啦

多謝巴打啦

我都要過多3個月先確診

到時再算 哈

師兄，我冇你咁慘，但自知自己又蠢又樣衰，所以都唔敢諗結婚生仔D野啦，父母個代過左之後應該會去外國安樂死

唔好因為咁而諗分手，如果佢真係愛你嘅話咁只會令佢更傷心 加油

agger
如果佢好愛你的話
就算過程再差對佢黎講都唔會係個負擔

老老實實你唔報自己病歷佢撚知咩
一年咁撚多人考
你唔係覺得佢會逐個逐個人check佢病歷呀
你唔好周圍同人講你有病無人篤你無人知架喎
就算真係比人篤到你話唔知個病要報咪得囉
因為控制住左病情又冇大問題

而且你長期食藥姐
又唔係冇得救控制唔到病情
唔洗咁灰喎